Dua Lipa把聲真係好正啊~~~~

New rules聽極唔厭
呢場live超正

個樣好似男人

呢啲聲真係好性感

應該話佢型
同埋把聲已經夠J

Scared to be lonely 都好正

最鍾意依類聲

好吸引人

可惜佢嗰類歌我唔係太常聽
睇佢bio佢係有dream pop? 我唔熟佢

呢種？

利申啱啱先google下咩係dream pop

Anne marie都好正

Acoustic版

Help you pish
好野要同多啲人分享

唱Live都好穩陣

Btw樓主都好正

識貨

Pish

佢首thinking bout you 幾正

巴打識野

識聽一定聽 Blow your mind

男人聲都正
樓主食開屎

佢muah個下好鬼吸引

有mv

唔識欣賞